所有人現在立即係所有社交媒體打「818 維園見」

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

見到有人響應了 巴打好波

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式